月供股票

如果每月供1-2k
2800，5，6，823，700，1 ，12
邊隻好？
有無好d既推介？

1

in 誠哥 we trust

而家先黎供

3333 700 2388

must